邱騰華：《逃犯條例》修訂已是明日黃花

有公務員發聯署信呼籲政府成立調查委員會，商務及經濟發展局局長邱騰華出席電台節目時指出，問責官員和公務員都一同為市民服務，難免對社會事件感受較大，每個人都有自己的看法，亦可能受情緒影響，完全可以理解，但相信所有公務員都會繼續緊守崗位。

邱騰華又表示，對近日的示威衝突感到很不開心，希望社會繼續堅持包容、守法的核心價值，行政長官林鄭月娥亦已經多次公開解釋停止修例，並用上很決絕的字眼，表明《逃犯條例》修訂已經是明日黃花，呼籲社會向前看，找機會坦誠相談。

一件垃圾
佢仲想做特首？

睇新聞學成語

壽終正寢 明日黃花 殘花敗柳 頹垣敗瓦 ...

林鄭已經係明日黃花，邱騰華你同佢一齊壽終正寢啦

已是屌你老母

野火燒不盡 春風吹又生

黃你老母呀

一係就企過黎
一係就縮返入你老母個閪度

brainstorm 下仲有咩同義詞

逃犯條例修訂已是香港民族黨

咁咪撤lor

咁q多修辭
又明日黃花又壽終正寢
去教中文啦

逃犯條例喜獲毛澤東接見

林鄭已是明日花

明日黃花

綺羅

就係冇撤回

但係屌你老味

白居易〈賦得古原草送別〉
離離原上草，一歲一枯榮。
野火燒不盡，春風吹又生。
遠芳侵古道，晴翠接荒城。
又送王孫去，萋萋滿別情。

毛澤東〈採桑子·重陽〉：
人生易老天難老，歲歲重陽。今又重陽，戰地黃花分外香。
一年一度秋風勁，不似春光。勝似春光，寥廓江天萬里霜。

有冇英文翻譯

依家唔係6月10號，講呢樣已太遲

屌撚到你班狗官冚家產爆菊花啊
含柒啦屌你老味狗官

我淨係識withdraw

我地要真普選呀 敢唔敢回應呀 班官提都唔敢提

up乜柒姐?即刻去立法會撤回條例 咪撚講埋d無厘頭成語

撤回2個字對佢地黎講會唔會仲難開口係天滅中共

同佛地魔一樣,. 唔可以講出來

唔係撤回就咪撚出黎講廢話啦
我要真普選!

係未唔識字
定未讀過書
明日黃花係咁解架咩

坦承交談

你望下林鄭盧偉聰出黎開記者會個撚屌樣
記者有記者問 佢地有佢地背稿
點樣同無思想嘅錄音機坦承交談呀屌你
想出黎搏見報都唔該度返好啲對白啦邱生

就快灰飛煙滅

佢無嘢吖話
唔好講得其他
以死明志嗰幾個呢
5+2 無價講

你老母就真係明日黃花

次次都有新terms嘅

壽終正寢，明日黃升………………
講咁叉叉多廢話做乜尻嘢？
講「撤回」啦！家陣同你玩對聯牙？硬膠膠的

下次係曲終人散

前一句係相逢不必忙歸去，即係叫大家唔好散水？

仆你個街，加埋雅典娜之嘆息丫笨